吊奶星 吳亦凡(牙skris)呢個live好能skr！！！！！

全程高能😂😂😂😂😂 skr能到🤙🏼

Show Blocked User - 斬鳩落黎(flover) )

skris都幾能難讀

Dnlm有周杰倫唔撚聽 走去聽啲九流歌手 垃圾

太skr了 666
日了狗

咁先夠能曬skr..🤙🏼

凡凡太帅了吧😭

好型 最後笑自己
冇咩架子

依首真心高質

好多都高質
不過大陸人好多都唔識英文唔會聽
香港都好多人英文廢唔聽英文歌啦
佢走得好前

一個po block剩4個人

諗起全祉潤同婑斌響unpretty rapstar唱嗰首내가해

你咩事
skr自己笑自己黑歷史
好過香港d歌手比記者問幾句就西面

訪問從來唔發脾氣
好skr

吳氏麵館

入來食麵

佢啲英文歌係好聽，但好行，依首前得嚟係有意義

佢好似重金請人作曲
呢首擺明笑自己